外國進修英文

做左野幾年
因為英文差而小左好多機會
唔想再咁
所以想去外國浸一年
操番好d英文
有咩course推介

除非你好有決心 如果唔係通常都係群返啲香港人
加上一年太短

有決心呀 因為budget淨係夠我讀一年 如果搵到工梗係留係果邊耐d